其實淘汰賽和波點解要互射十二碼

互射12碼與其話講技術
不如話係講心理同運氣
今屆分組賽入面的十二碼入球率幾近八成
求其一球搵個學界射分分鐘都入到

點解唔可以採用一個更講技術的方式嚟決勝負

比如禁區頂互射
或者輪流單對單射龍門

12碼點會唔講技術
只係對d top 嘅球員嚟講分別不大

十二碼講既唔係技術
係心理質素 抗壓能力
點會學界射都入呢

踢完加時d球員痾尿都無力，你重想點？
對龍門單刀會有體能上唔公平，龍門企成場，前中後球員跑足全場，單刀講變速同過人，一無力點夠龍門玩

坦白講心理質素都係個人技術既一種
我覺得球員心理質素好唔好 係會影響住佢地係重要關頭入唔入到波/救唔救到波
重點係 唔係擇日抖夠再射
係你踢足120分鐘 體力不停消耗左咁耐
加埋現場氣氛(決賽)/各方面球員自己既諗法
加加埋埋所有野去射呢球12碼唔係我地普通人諗到咁簡單

之前有講過1on1

不如包剪揼啦

因為22條友都係仔，要互射分勝負

相反，女子足球係需要重賽

鬥屙尿屙得遠啦不如

12 碼無技術，你係咪想串尻美斯？

抽籤決定呀笨

美斯學界不如

on9

球場上11個人jer長總和,長d嗰隊就晉級

心理同運氣唔係技術？

其實真係刺激d
之前美職聯好似都玩過1on1

咁16強一定有非洲隊伍，佢地賓周當皮帶咁用。佢地分分鐘冠軍，只要守和就贏到

其實唔係
美職聯就係1on1
幾好睇下
而且唔好講到fifa好創新好肯試嘢先得架
fifa班友仔就係一班食古不化既恐龍黎
var發展左咁多年
係美式足球，網球，籃球用左咁耐
大家係足球又諗左傾左咁耐
實行接近百利而無一害
咪又係今年先採用

睇永遠都係咁撚易。你估射球靚12碼真係咁撚易？
人地每日練波射幾百球話你知？

射12碼易 牙朗同美欺就唔會唔入啦

咁日本點夠塞內加爾鬥

咁孫興民一定要服兵役

咁教練揀人要睇埋條撚

盧卡古

法卡奧

互開角球仲好啦

N 年前未有12碼係直情擇日重賽

同小學生講唔掂數猜包剪揼解決一樣

牙朗咁短明恰佢

早期mls係咁玩法

唔怪得泡菜出左局

同意樓主
我覺得包剪揼決定又刺激又有效率

咁學返分組賽計紅黃牌

我都唔贊成射
淘汰賽d二三線球隊會泊120分鐘巴士然後賭運

單對單龍門小花咪贏晒

計黃牌丫笨

矮既球員有好大優勢

正想講

可以阻止班茅波撚
但又畀咗機會球證做波

又串鳩小花

有冇諗過點解之後美職都唔再咁玩？

我次次都入

無

一人射一球都唔算淨係運氣心理質素啦
我覺得好撚公平喎

互射35碼單刀係源自冰球。你知啦，美國四大體育聯盟都係唔會有和局，一定要分到勝負，所以當時MLS 90分鐘打和就會互射單刀分勝負，但咁做吸唔到客之餘仲令唔受本身足球愛好者歡迎，所以cancel 咗

黑人咪勁撚尸火

12碼點會無技術...............

埋去射個跑姿，拉弓動作，腳影擺位，全部要練fake龍門失重心同捉錯路

射個下要硬抽夠大力但又要控制到射去邊

龍門就不停開點睇佢真係想射邊邊，反應時間，第二反應修正既重心轉移...

仲要俾人知道23個加埋都唔夠人地11個長
不如直接投降算

屌你禁區頂互射同十二碼有咩分別 咪又係射只係遠左
十二碼咁易入 又唔見次次互射射二十分鐘？

同埋咁玩單刀法受傷機會又多左

牙朗都好似射唔入喎

咁不如開波前射左先

世界盃全國睇住自己射12m
到底會有幾大壓力

點解射十二碼？
因為慳時間囉，你唔係想擇日再賽呀

就咁睇個節奏十二碼刺激好多

互射都好過估公字出線啦

唔洗收工呀？

美國佬幾有諗頭

我踢街場咁耐未試過炒12碼

街場12碼......

十二碼唔啱唔通要互射十二下？

記得有段時間改咗唔射12碼，改為由個球員從禁區外開始推波入禁區再1對1個龍門。
大家有冇印象，定我記錯？

睇到扯咗

唔悶>公平？

鬥中框次數

咁弱隊冇得守

你都痴撚線，提下意見都唔得？今年咪一樣有新野var

知唔知12碼其實都好撚遠，你喺香港搵個學界球員射，我諗大部分都唔夠力

個社會、政治發展咗幾千年，你咪提任何意見

改做六碼射球

韋拉

加時改成七個對七個，再和，每五分鐘，每邊各減一名球員。咁大個場三對三好快分勝負，賽制公道，運動氣成份唔高…

香港早年本地搞過七人比賽，都是用呢種方法
其實難度太高，難度在於時間不足，你跑埋去已經倒數緊
基本你插多下花都唔夠時間